突發！達哥有野講！！！

屌你地focus返正經野先得唔得啊，上環單野仲有元朗，仲有行動組，主線+大把支線任要做啊 咪撚理條撚樣過街老鼠啦 佢出個post 你地一人開一個post都已經cum哂啲重要post喇 屌

推